Apple 定豐澤

想買部ipad
去apple 定豐澤買好？

睇你用邊張信用卡有折姐
其實都差唔多
周街都係W / F / B 記好似仲方便

一定去apple
即場拆有問題即換

搭單問埋，大專生去Apple買係咪直接平兩舊？豐澤係咪冇呢個優惠？